★700唔升？應否全沽？

應

沽

垃圾！

等$250再買過

出完業績，有得走都唔走？

老貓 係黑氣石

沽啦 快啲走
你唔沽點升

走鬼呀

一通死撚左，想沽都唔得

一通最後10分鐘死亡

垃圾廢股

垃圾一通，星期一唔撚駛買野

幫你冷靜

星期一插真係要屌爆佢！

入得返，不過已經收左市

如果係黑氣石，咁唔係應該入咩

send左個post比社署

問題係佢有正股未沽，腦魔係燈神接班熱門人選